香港人眾生相

呢個時候，有一個揸住一袋二袋大包細包行李，係大遊輪沉船前爭上救生艇既人問佢後面既後生仔：點解你仲唔走啊？

個後生仔企左係度無出聲

揸住一包二袋行李既人由打量左佢一下，見佢一件行李都無就話：後生仔，係咪因為你無錢，買唔到（救生艇）登船證啊？

後生仔望住佢，搖一搖頭，佢話：你走先啦

有錢人問：點解唔走啊？

後生仔話：因為我愛呢度啊！

個個都走 咁淨返個啲點算

最好笑係走個班其實唔係最需要走個班，要清算都唔會到佢地先

問個個算行得幾前嘅，都話想走，有得走會走
算啦，人係自私嘅，無得迫

咁佢真係應該要走

個個都當香港係condom

義士其實真係condom 你地咪繼續打飛機否認囉
一本bno睇到啦